可唔可以搵人鬧醒我

原來我唔主動搵你 你就唔會搵我
一切都係自己既一廂情願 人哋攞你攝時間咋

我都想搵人鬧醒我
點解我咁易沈船

太容易投入感情

唉 隔左好耐先忍到手唔再主動搵佢

鍾意咗隻雞？

垃圾

唉 早啲認清事實都係件好事

定係ptgf ptgf好易沉船

好似個個對我好 我都會沈咁
可唔可以話我知點做

Fd 黎 佢對個個都咁好
係我易沈

收多幾隻兵

醒啦

同病相憐 但事實係人地只係中央空調

對方可能同樣想法呢
咪主動多次曪，唔好後悔

對方係男定女?
女的話放棄唔洗曬時間，搵下一個更好

我同樓主係同一類人

男

男既話你要吊佢癮先有用，成日搵佢反而會當你朋友
要若即若離

屌唔醒架

搵Kelly鬧你啦

就係我唔搵佢之後 佢就再冇搵過我 dklm

邊個係kelly

咁無計，借d意叫佢同你出街幫手買野